話和理非文宣冇撚用既連登仔 你知唔知自己講緊乜？

事源今日有大把post不斷分化和勇，
甚至覺得和理非係好阻礙前線，做既野都係垃圾冇撚用。

既然係咁，咁仲講咩係twitter掩護啫，直接日日爆鋪由得國際去講啦，還掂和理非都改變唔到傳媒點報，咁仲洗白黎做乜？你自認為做得岩唔使反省使乜澄清啫？咁當初美國推出人權法果陣你地又咁開心做乜？

好簡單，攬炒團隊都係和理非，都係寫信、賣廣告、游說議員，佢地都可能冇上過前線，而且佢地既戰線都冇重大進展，點解你唔話佢地廢，做既野係多餘既？踩人都唔好踩得咁盡。前線有最大功勞，但同時都可以破壞曬成個運動 因為全世界有十萬幾個鏡頭都影住你地，你地冇可能扮睇唔到 只係好心提醒你地要set清楚目標而唔係乜都搞啫。你可能話：自己香港自己救 洗撚靠外國？咁你回顧番過去既運動，究竟係咩驅使場運場持續咁耐？我見到主要有兩個：一、手足不斷被捕被虐打；二、人權法

咁咪啫係證明左香港要贏唔可以單靠勇武手足打江山打番黎囉，你地都想有國際制裁班狗官啦，咁國際同和平戰線又點唔重要？

有好心既和班非見文宣跟唔上，就好心叫勇武休息一兩日 然後班人就起曬鋼咁，驚死場運動會死，其實依家黑警可以搵上門，鐘意捉就捉，乜真係咁大分別咩？睇番9月既行程表，活動多數係星期六日搞，平日都要番工，都已經一個禮拜，場運動又死左未？

勇武每出去一次，和理非每次都有排update，日日都有新野發生，結果咪搞到跟唔上進度，所以點解學生心口中槍已經冇人提呢？831失蹤單野冇人跟，都已經俾爆鋪cover曬，依家仲要搞分化，成功轉移曬視線。呢場係長期戰，大家可唔可以合作少少？

唉 今日太多分化post

推

Pish

[18區開花] 一句講晒，聽日一點定八點？

太夜冇人睇

你都識話分化post啦, 點會係自己人開?

五毛po永遠最多人睇 正經講又wfc

push

啱呀，唔好俾堆政黨吹風撚吹到我哋自己都分化

有部分手足心態真係會咁 覺得自己係前線付出左好多 所以唔想聽人支笛

Push 唔好割啊

Push

我見 d "分化" post 多數係話勇武做多左無底線
甚至要見勇武"休息" (以你理解係做"好心"叫勇武休息啦 但我唔係咁覺得)
點解你可以調返轉嚟講

第一點你講果個分化post我都有見 但禁入去既留言你細心睇全部都轉移曬去鬧和理非係民意撚 留係屋企最有用 國際民意冇用之類

第二點我既睇法係和理非除左想勇武既頭腦be water之外 都係想文宣跟番進度 咁樣一黎可以減少負面新聞 二來可以俾大家冷靜下

你呢個講法講到好似勇武開 post 追住和理非嚟屌咁
根本就係誤導
我依然覺得你係調返轉嚟講